求下你地文宣組 唔好再係咁

休唔休息唔輪到你地吹風向

明明應該自行判斷 你地就出張schedule 全民休息

當然街坊8點一定照行出嚟 但係無疑會影響大家判斷

求下你地唔好當自己大台 12點過蒙面法 第一日文宣宣佈休息

休息係要 但第一日就咁？認真呢？咁懦弱？

我唔理解點解要咁樣做 我好辛苦 乜鳩都做唔到
我想出分力 有無人可以解釋下 點解唔主張十八區開花而要休息

求下你地